[再次置頂］614就大三罷公投，希望大家可以將依個po長期置頂

前文提要
6月14日大三罷公投，我希望大家可以幫手一齊將依個po長期置頂

唔好意思小弟遲咗開po

今個禮拜日就係大三罷公投嘅日子，但現時公會仍然極度要人

今個po主要想比啲最新資訊大家，同解答大家嘅一啲常見問題
**再次利申：本人並非搞手，只係協助整合現有平台上嘅一啲資訊**

Q: 大學生有冇得罷課
A: 現時嘅罷課公投應該只係for中學生，大學生應該係無份投票，因為相信大家都知道依家大學生應該差唔多全部都放緊sem break，無乜罷課可言
但各位大學生都歡迎幫手宣傳同做義工
📌義工招募：

Q: 星期日可以去邊到等票？
A: 學生投票站：
工會投票站：

Q: 今次公投目標人數係幾多？
A:

Q: 邊啲工會有啲投票？
A: 參與公投工會名單，公投前搵返所屬工會加入（名單陸續更新）

Q: 大家依家可以做咩？
A: 未入工會嘅快啲入工會
同時有好多打工仔未必有telegram，根本唔知道星期日有公投，亦都唔知詳情，所以好需要大家幫忙spread開公投嘅資訊
二百萬三罷fb: 請幫手share啲post

問題太多，不能盡述，二百萬人三罷聯合陣線出咗個懶人包，強烈建議大家去睇吓：

‼️［必睇懶人包］614公投資料整合‼️

亦希望大家follow佢哋tg/fb/ig跟貼最新資訊
🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
頻道
FB
IG
網頁

時間緊迫，希望大家可以一齊將依個po置頂

蘋果出咗個懶人包 希望大家可以睇吓

「港版國安法」最快本月中實施，中學生行動籌備平台及「二百萬三罷聯合陣線」將於周日（14日）舉行聯合公投，以決定會否發起全港罷工罷課。主辦方今日公佈投票站地點，呼籲學生及工會成員屆時前往所屬票站投票。

【港版國安法】罷工罷課6.14聯合公投 重點票站一文睇晒

推

公會要人

借個位唔好意思
{香港首位殉道者}一年喇,你仲會唔會去金鐘探下佢?

罷工都叫可以對經濟做到少少傷害，罷課有咩殺傷力?佢宜得你班人死啦，你唔翻學咪唔翻學囉，我到依家都唔明罷課既威力係邊，佢根本對你個罷課wfc

如果真係咁無殺傷力嘅，點解楊潤紅要係撚咁出聲兇鳩啲學校
就係因為罷課0成本，個啲乜鳩記大過根本唔撚使驚，搞得成又有noise，所以先一定要搞
學生罷課不嬲都係好撚易吸引大眾/國際目光，你睇吓當初北歐school strike for climate幾大迴響就知

push

尊重兄弟爬山 但再推大三罷就係沉迷浪漫主義

罷工
之前每個罷工嘅都係向公司攞假/射波 又或者公司批准下先參與罷工

罷課
學生返少日學有幾閒 有幾多個可以做到唔交assignment 唔考試？

罷市
如果係黃店 做少日生意 但變相令中立人士幫襯藍店嘅機會增加

大三罷目的係長期令香港經濟活動停止 但而家每次推一日 唔可能達到目的 最後又變咗做集氣大會 咁其實推遊行仲好

香港未夠成熟做到大三罷 加上生活條件唔允許 除非香港生存環境受到嚴重破壞 否則再繼續推只會削減自己士氣

我諗今次已經係最well organised 唔係鳩推嘅一次
早成個月開始宣傳 甚至要先公投 過門檻先會正式發起三罷
如果連依第一步都唔試 咁仲學咩人講大肯罷工細路唔使衝？
到底係風氣未成？定大家根本冇盡力去推依個風氣 自然等佢形成？無嘢係會自然發生㗎
你講罷工個part講得好呀 所以今次咪想作出一啲改變囉 你又了唔了解今次公投係講緊咩？
你又會唔會一齊推動依鼓三罷嘅風氣？

工會要人

見字請每人幫推三次

唉攰 小弟食個飯先

推！！！！

推推

Pish

遲左唔好意思 一齊一齊推推推

推左先

推埋右喇

我要哭了 推左四日都係死狗咁

Matt

真 依家連登係咪已經唔興幫推行動po

一個二個都係咁講大話

屌我飯都未食

禾真的受傷了

bump

街頭朋友兩日忙到咩咁
死連登仔連airdrop都唔肯

少年你太年輕了，你以為真係有咁多人care咩
其實街頭同網上推嘅都係同一班人嚟㗎

我憎死連x

我憎死連登仔

食飯先

伐伐咩事呀

唔係講笑 真係食個飯先

之前淨係識得叫護士罷工 造到個勢咩咁大
原來死連登仔都係自私鬼

死仆街連X連登仔

正一自私精

推呀

自己放棄公投機會

咁咪投反對囉而家係公投呀喂

死仆街連登仔有工會都唔做嘢

宣傳左五日夜都係得一萬人

正仆街

星期日天氣不似預期

pushhhhh

就係咁多藉口
呢幾日天氣咁差 大家都擺街站 有無人理過大家

香港都就快無喇仲死攬住仆街藍絲工

成日話無時間無時間好趕好趕

時間都係自己製造出黎嘅

推一獲 一陣再嚟過

多謝你雞骨

pish

Push

多謝你垃圾p

手足擺街站擺到而家先食飯
幫手 推多dplease

Pishhhhh

公投
公投
公投

希望真係有大三罷啦

pishhhhh

咁都上唔到熱門。。。搞乜鳩呀連仔。。。

大人唔罷工
細路死哂又冇得衝
大家攬住等送終

Hi
add個tg到時約時間一齊推post?

見字立即每人推三次
入工會！入工會！入工會！

好呀手足！可以點比你

Add me id: @RL77590795

罷你老母咩 次次都成班人等被罷工人唔笑9都吠

今個星期日投票

未做工會會員既可以即時入會， 然後參與投票。

駁5刀
Btw謝幫推

垃圾連登仔
我憎死你地
連推四日上唔到熱門
街站日日擺無人黎
正一死仆街
推上熱門咁簡單都唔做
正仆街
正垃圾
自私鬼
平時有話罷工太趕無可能
而家提前預備
成三十個工會響應
你班死仆街 無反應
唔怪得五毛pr熱狗
日日唱 推學生出去死
最保命抗爭無L做
民記問卷調查
200萬人死L曬去邊

黨安法 捨得表態未

係咪又打算叫學生去死

捐十蚊支持學生打官師
又扯到去寫維基
扯足一晚 你唔L去寫 正仆街

香港人 窮到連10蚊20蚊都無
窮到淨係識得利用學生

公投自決 笑死人 垃圾
入工會目的就係賦予你打工仔權益

你自己L未開始先放棄

護士清算左未
日日角色扮演

有無八ha secre t 死仆街
訓左無睇吖

615 又開關啦
又利用醫護喇

正垃圾 醫護罷工
捍衛自己專業
捍衛香港安全

你班死仆街
自己驚死 唔敢罷工
開埋工會 比你地加油聚人頭
喂到入口 死都唔出聲
唔敢出聲咪airdrop文宣囉

家陣叫你去死哶
罷工要坐監咩

成年人都唔夠學生識衡量價值

其實都真係幾撚癲 真係上極都上唔唔到熱門
但屌佢啲copy&paste 新聞post都上到

係時辰問題 另外 真係唔人肯罷工 淨係利用醫護
心淡 星期日仲要面對死差佬藍絲掃場

同埋其實tg真係冇咁多人用，特別係啲中年黄
要佢哋罷本身已經難，更何況佢哋未必知有依件事
所以先要係網絡其他平台推個聲勢出嚟

垃圾連登仔
我憎死你地
連推四日上唔到熱門
街站日日擺無人黎
正一死仆街
推上熱門咁簡單都唔做
正仆街
正垃圾
自私鬼
平時有話罷工太趕無可能
而家提前預備
成三十個工會響應
你班死仆街 無反應
唔怪得五毛pr熱狗
日日唱 推學生出去死
最保命抗爭無L做
民記問卷調查
200萬人死L曬去邊

黨安法 捨得表態未

係咪又打算叫學生去死

捐十蚊支持學生打官師
又扯到去寫維基
扯足一晚 你唔L去寫 正仆街

香港人 窮到連10蚊20蚊都無
窮到淨係識得利用學生

公投自決 笑死人 垃圾
入工會目的就係賦予你打工仔權益

你自己L未開始先放棄

護士清算左未
日日角色扮演

有無八ha secre t 死仆街
訓左無睇吖

615 又開關啦
又利用醫護喇

正垃圾 醫護罷工
捍衛自己專業
捍衛香港安全

你班死仆街
自己驚死 唔敢罷工
開埋工會 比你地加油聚人頭
喂到入口 死都唔出聲
唔敢出聲咪airdrop文宣囉

家陣叫你去死哶
罷工要坐監咩

成年人都唔夠學生識衡量價值

垃圾連仔ban9我喇
我係要周圍痴旮旯

死仆街五毛唔搞日日ban9我
你最威喇仆街連仔
連仔死仆街

1

2

3

入工會

大力推

細路幫唔到大家罷工幾多次

大人入工會啦

推 入工會

👍🏻

置頂

推啊

連登死仆街

今晚少攰 推到400就瞓了

瞓先！希望連仔大發慈悲比個po上吓熱門

我再推一推先

有冇我咁毒

頂

又玩名

諗住點多謝我

推
但星期日好似打風

冇人入嚟呀嘛

有街客

不過我覺得全部都係因為伐伐豁出去先入嚟

一早係你嘅人

BB

堆

佢周圍留cm，驚佢又被禁言

唉

香蕉味牛奶

牙伐呀

唔公平呀

c c台十六

伐伐

甜唔甜呀

冇力一推

佢消失咗

我幫你推一推

唔係掛

仲喺度

啱啱先喺佢個Po 情緒勒索我

柒咗sorly

咁都好啲

c c台十二

點解佢唔入嚟

idk

你快啲出去搵佢

黨安法

Pish pish pish

死仆街勒你老味

我都有情緒
我都需要地方發洩
周圍痴我好爽皮
仆街連登ban9我
邊個勒索邊個
我自己發脾氣又話我勒索你
正仆街
發脾氣都唔比
死仆街

ban9我樂得清靜唔洗煩

推爆佢老尾

唔準你消失呀

上呀

屌，係准

堆你

文盲呀me

再堆

拉你

pus

正字刑警失手

h

成日失

推！！

我係文盲

cc 台十一

成鬼日冇proofread就send咗

再推

羅大佑

今晚瞓少啲都同你推

街客please come

對豬嚟講瞓覺好重要

來吧

你係人喎

伐伐仲喺唔喺度

人型豬

牙伐

沉咗

c c台十六

豬表示恥與為伍

知啦thank you

习曱甴

甴近平

呢個鐘數是咪冇乜人

咁人呢

Pishhhhh u again

幫手推

推呀推呀推呀推

你咁炸法冇人睇㗎

雖然我睇咗

Pishhhhh ahhhh

Agger太多次啦
雖然我都睇咗

推呀推呀推

你是咪bot

疲勞轟炸咩

大學生唯有幫手推

幫手幫手幫手

好似冇應過機咁

關咗個嵌入播放器會冇咁長

好長

應該係

直接播歌

齋推好悶呀

睇咗啦

碌得好辛苦

可惜係p

我都係

一齊播

反正咁後冇人睇

試吓唔推住，睇佢會點

唔好嬲啦係你洗得太勁

次次都係你地幾個幫手推respect

可唔可以播下其他

我播deanie 姐

我想開po投訴連登隻game

繼續推下先

U too

做咩

Why

推你個推

chill 下

借個黎推下 手足原來有嘢想同大家講

［突發!!!!］一年啦 流亡台灣既手足有啲嘢想同大家講！

大大力推爆佢！

同我開大個喇叭聽晒佢！

推！！！

認同

終於肯播其他啦

0泡

佢成日彈我game 我次次玩到十五十六分鐘就彈
重要冇record

Sorry我忍唔住block咗計無施推完再unblock 返你

因為我個腦壞咗

小鳳姐

淨係你係咁？我之前冇bo

站務台

點解block人呀

衰啲咩呀

推你老母個老母

tui

碌到我關節炎

要多討論咪9 up

點解公投揀星期日

舊時成日見到ATV播呢一首

做乜係咁播

下次同我玩平時public冇人玩

c c台十四

聽咗啦

大部分人得閒？

永遠懷念ATV

有冇人答到我 公投點解犯法？

點解會覺得三罷仲要脅到港共政權

第一輯都幾好聽

Push呀

你放嗰啲我差唔多全部都聽過曬

仲cls過添

同我玩鋪

推佢老母!!

c c台第十

要規模夠大，同埋國際make到noise

高登音樂台嗰啲我都聽過啦

我播啲冷門啦

計無施如果唔係P牌就好，推post嘅人才

agree

可能係
唔見其他人有問題

自己一個玩先會發生

幫推

Bot

慘慘油Dee

小心比人話洗板

ATV 重播而令到我認識咗唔少經典

例如開心主流派

好

No la 太廢

係囉會suspend acc㗎

玩玩吓 畫面突然白色 之後就彈咗出去
試咗四五次都係咁 仲要係14分鐘打後先會發生

唔算冷門呀

唔怕啦

你用咩機呀

唔係 你係bot

我推po

咦 依個咩post黎架

好多人

我想講好多人都block咗你

因為碌到隻手都好攰

推下先

Q聿土

係啊

大家好我叫黑絲

唔係黑底

伐絲成功咗

呢首歌聽過一次已經成腦都係

情緒勒索

用緊ios13.1.2

伐又鬧你
3、2、1⋯⋯

唔係咁好令人誤會我係啲唔知咩人

突然間播其他

一齊玩啦

失業中
入唔到工會

唔好講呢啲做野睇如果！

咁舊

巴打 找數未？

垃圾連登仔
我憎死你地
連推四日上唔到熱門
街站日日擺無人黎
正一死仆街
推上熱門咁簡單都唔做
正仆街
正垃圾
自私鬼
平時有話罷工太趕無可能
而家提前預備
成三十個工會響應
你班死仆街 無反應
唔怪得五毛pr熱狗
日日唱 推學生出去死
最保命抗爭無L做
民記問卷調查
200萬人死L曬去邊

黨安法 捨得表態未

係咪又打算叫學生去死

捐十蚊支持學生打官師
又扯到去寫維基
扯足一晚 你唔L去寫 正仆街

香港人 窮到連10蚊20蚊都無
窮到淨係識得利用學生

公投自決 笑死人 垃圾
入工會目的就係賦予你打工仔權益

你自己L未開始先放棄

護士清算左未
日日角色扮演

有無八ha secre t 死仆街
訓左無睇吖

615 又開關啦
又利用醫護喇

正垃圾 醫護罷工
捍衛自己專業
捍衛香港安全

你班死仆街
自己驚死 唔敢罷工
開埋工會 比你地加油聚人頭
喂到入口 死都唔出聲
唔敢出聲咪airdrop文宣囉

家陣叫你去死哶
罷工要坐監咩

成年人都唔夠學生識衡量價值

垃圾連仔ban9我喇
我係要周圍痴旮旯

死仆街五毛唔搞日日ban9我
你最威喇仆街連仔
連仔死仆街
ban9大家樂得清靜

同情免問 同情免推
推都推L錯 咪L話我情緒勒索
我都需要渠道發洩情緒
ban9自己風險黎勒索你地
CLS ban9大家一齊耳根清靜
熱門時事政事
少個垃圾po
獨立思考喇
連登仔

推呢個喇
咪L推錯

[再次置頂］614就大三罷公投，希望大家可以將依個po長期置頂

推...唔到...我P牌左一年

哦你仲唔係racist
左膠衝緊埋嚟

結 頂

我就播呢首啦

有志矮嘅ATV真係好耐之前

遲到喎衰鬼

舊咩 我冇更新啫

我話我冇黑 底姐

Btw 妙麗衝埋嚟我又唔驅呀

而家去到13.5.1

佢嗰陣時啲無厘頭笑話又幾好笑

我啲速成冇問題 係揀字問題大啲

你就想

有部10.3.2

試下打單字佢會唔會過嚟先

情

雖然唔知點解派我

罷課不罷學 你覺得點？ 唔係曠課喎，而係離開既定學習範圍，用同樣時間兼顧學業同埋社會討論。

想呀 你唔想？

緒

咁咪好多app用唔到/更新唔到

勒

推一個

索

邊個？

果部有特別用途

睇下計時先

真係

Playing with fire

唔好喊啦

咩喎

唔係你

仲未瞓

你會點讀個伐字？我讀開伐

多謝曬

你要信我

用力一推

瞓啦

I am ready

大學生唔洗投？

可能係呢款左膠咋

聽住先

原來上到熱門，你哋好撚勁

林敏驄真係

我照播銀魂

大學生返緊暑sem都唔叫返學？

工會力量係時候發揮啦

吓，我讀伐㗎喎

咁都好意思叫公投
明明好多大學生返緊暑sem

乖 我哋都係尊心推po啦

我要戒連登仲推我落坑

咁讀呀 跟我讀伐好聽啲

唔係讀伐咩

以前好鍾意睇銀魂

tvb 版

但伐先係正音喎，點得㗎

打擊自信

一推再推

佢哋配音好正

點解又有第三個讀法 咩事

會唔會讀伐呀

你可以同阿寶一齊開台

點可以冇呢一首咁經典呢

推推推

一起舉傘

agree

齊木楠雄嗰個都差唔多

細細個老師教我讀伐㗎

我中文老師教落係咁㗎喎

Push!!!

單字真係冇埋嚟喎

今晩伐都有火

你個老師係咪體育老師呀

用傳統寫法呢

情
緒
勒
索

星期日見

多得伐伐保佑，上咗熱開啦

光復香港，時代革命

你又知我中文係PE老師教

毛記

一起的撐

因為你咁讀法係錯㗎嘛

好囉咁讀伐囉

推有用post

但係好似係古人會讀呢一個喎

係咪古代漢語

推一推先

嗰度

我有睇，viutv呀嘛

超正

，

睇配音版開心啲

推返上去

香港人爭氣呀

我都好想食甜品

我見到你拉咗

灰塵

依d真係正宗餵到埋口 大家俾返少少火好嗎

Metoo

火

Methree

入工會，614票站見！

推爆佢

本人

擺

曱甴近平推

罷工罷市不了，黃營冇收入會縮細經濟圈規模

推呀 唔好咁憎我啦

平衡下

臨瞓前再推

早唞啦

隊長

推阿

好肚餓

又係你 今日學人同教育局腸一致口徑自決公投 明白無 奴隸獸 中國好啱你 起來 去中國嘅奴隸獸喇

推！

wfc 留乜L言 block7 無眼屎乾淨先啱 口不對心咪你呢d 同死局腸一致口徑 bot咪你呢d囉
講多d 講多d 講多d 今日又乜L嘢講

推 入工會！

叫你bot都比面你

最疊馬既罷工係8.5 同11.11
呢次大大力推

推 置頂 呢個係其中一個決定未來方向嘅活動
仲有幾多手足同我地一齊堅持落去呢？

我覺得罷工要有個集會
就咁罷 無活動令人罷既意欲少好多

唔好戒

逐步減少使用

隨時ready

614係投票先 夠人再分階段實施

熱開第三

而家上咗熱門第三啦

你要講情緒勒索先出現㗎

戒咗就唔會咁急

輝

又會出現擎天柱

連你都玩

全民健身健心

你地仲未訓

好似米奇咁樣講工具精靈

情~緒~勒~索~

一齊同我講

情~緒~勒~索~

點解你仲喺到

大聲啲

溫～家～寶～

你唔想我係度咩

推爆

通常米奇老鼠會喺嘅電視機前面啲人講啲廢話

唔啱呀講多次啦

Dai Lo Bo

小狼

ppppp

以為自己太掛住你出現幻覺

嚟啦我哋一齊呼喚伐伐

好似係

happy birth

唔好

一定失敗

咁早起身嘅

唔好唔走

兒童

今日已經失敗咗

工具箱 工具箱 小小的工具箱

唔好走

我唔明白點解明明係一個好細嘅障礙，都要工具箱囉

精力充沛

Tui

你都有睇

#haha#do

簡單絲化

罷工罷課同絕食一樣，學生連學都唔番，犧牲自己利益，話比世界知我唔妥你。
罷工反而道德不及罷課，因有糧出，同(叫做有) 法律保障

開遮

豬豬

未爆

你唔係廢物

會傳染

天狼絲壞咗

呢個好特別

大家一齊講 工具精靈 工具精靈

口花花

你個小英去咗邊

唔口花花啲點氹你啫

訓把喇大家 我唔L再吹水
多謝情緒勒索下嘅同情心

我冇咁諗呀

Btw借個位黎推下 手足原來有嘢想同大家講

［突發!!!!］一年啦 流亡台灣既手足有啲嘢想同大家講！

要問基路仔

睇吓少鼠工具箱入邊有啲咩先

香港獨立
唯一出路

推推
諗諗下想鼓勵下學生唔好覺得自己冇份罷工唔知做咩好，平時成日發夢都好多係學生，多謝年輕手足要努力讀書，到時再喺社會take up崗位，有崗位再罷工就癱瘓到社會

555

推 614三罷

耶,好衰架

唔好嬲豬啦

勒唔勒我都會照推
係人都會有情緒

某個地方見

公會要人
公投要人
香港要人
推推推推

有冇唔過期嘅罐頭

祝你快啲甩p

小心陷阱

雖然話成個月前已經話罷 但我都好似無見過有關消息
Btw push

就算之前唔知 依家知都未遲

唔會打你 只會打鼓

小熊糖會溶

若你喜歡怪人

芝麻人

小明唱歌

倒轉讀咗

保鮮紙唔夠

推 目前失業

借個位黎推下 手足原來有嘢想同大家講

［突發!!!!］一年啦 流亡台灣既手足有啲嘢想同大家講！

唔洗再推喇 今日大家都有大把嘢忙
對唔住 搞到大家
錯過左就係錯過左 612 613 614
對唔住 令大家要通宵迎接612

好似有排都唔會爆

一齊加油

。

上咗熱門

Push!

做慣夜貓
你需要休息 攰就去瞓啦

仲未瞓

［行動post]【612一周年 十八區抗爭展覽】

記憶都係潮濕的

所有po都要推

Pishhhhh
要平安返歸

你個方法好好用

冇咁悶，同埋有時有人應機幾好玩

def

Pish pish pish pish

壯士一去兮不復還

應機又推到po

爆

佢

你個名點讀

上熱門

P

伐伐 你點呀

五文魚

邊個係普美

瞓唔著

數到三百文魚

831

好勁

其實投完票有冇話邊日同埋只係罷一日？🥴

六文魚

七文魚

推

忽然之間發神經設計咗一面香港戰旗

幫你推下

講真，香港地，大部分人最驚係乜，就係比人炒......

討論下都唔得，惡過共產黨，咁唔洗投啦屌

打風

再推返上去 求下你地打開條link先

推
樓主可以好啲脾氣

幫手推一嘢

85好多人

有冇講係無限期定一日？

2020年仲三罷
有邊次係得

推Po

推，

回憶番曬嚟

一定要推，好撚重要

615 全港 黑衫、白絲帶

民陣呼籲615全港黑衣、佩戴白絲帶，悼念梁凌杰逝世一周年。

614公投未來 615民陣回歸 黑衫白絲悼念

六月十四三罷公投

呀

懵建華推

懵建華再推

懵建華三推

校長推老師

老師推學生

學生推校工

但有冇諗過係運輸行業, 同醫療業一罷就可以停哂好多嘢??

八文魚

其實好多行業都可以癱瘓到某部分功能 罷工所造出嚟嘅效果係好可觀

但我諗法係 大部分香港人返工都只為供樓 係基本生存需要 再計埋其他生活負擔 真係得閒死唔得閒病

如果大家真係有心搞革命嘅 唔能夠只沉迷浪漫主義 罷工嘅困難唔係一句屌你老母死港豬就解決到 而應該平衡理想與現實 一定要作出取捨 設計一個適合香港人嘅抗爭

當然我都希望今次公投可以令大家清楚實況

up

突發，公投因天氣問題轉咗20號

轉自二百萬人三罷tg

‼️公投延期620 無懼打壓決心不減‼️

天文臺話星期日有熱帶氣旋逼近並且會有狂風暴雨，經過商討之後，我哋決定將罷工罷課公投延期至6月20日（下星期六），但絕對絕對唔會取消。

今日兩辦同政府以致黨媒都一齊出聲批評罷工罷課公投，更加證明中共對公投非常關注，我哋一定要更多人參與，展現決心！大家記住投票表達意見以及參與工會活動都係我哋嘅基本權利，我哋唔會因爲咁而退縮！

聽日嘅聯合招募都會照常，只係星期日嘅公投延期。都係個句，未入會嘅快啲入，唔好做deadline fighter啊！

📌參與公投工會名單，公投前搵返所屬工會加入（名單陸續更新）

📌義工招募：

#向國安法說不
#積極備戰聯合罷工
#全民公投
----
🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
FB
IG
網頁

遲啲會再開新po
推多陣依個先

大家又多咗時間宣傳了

突發，公投因天氣問題轉咗20號

重點係公投自決
公投自決 不是浪漫主義
係民主社會正常生態 自然產物

公投自決 不是取捨
罷工之後會失業 會供唔到樓
係偽命題

公投自決 捍衛番原本屬於香港人應有嘅罷工權利
既是權利 何來取捨

只係大家一直怯懦
畫地為圓 作繭自搏
自己反駁曬一切屬於自己嘅權利

614公投未來
係幫打工仔 踏出第一步
捍衛自己應有嘅權益
現在不踏出第一步
黨安法後 你將自然退後萬餘步

再靠學生勇武和理非推進
自私可笑 癡人說夢

天公作美 太好喇

請問填左義工幾時會通知？好心急

615 見

屌你老母吳重儀

我唔同意呢一類可能違法嘅行為

假如你份工涉及任何文職，歡迎加入白領工會

星期日都唔使返學 罷乜課？

星期日罷課?

發現你依啲撚樣真係好on9
公投呀 投罷唔罷呀 唔係叫你個日罷呀 用你個屎眼睇吓啦
屌之前有冇睇清楚件事講緊咩呀？見到你啲咁嘅盲毛真係好撚燥

［三度置頂］突發！614大三罷公投改咗去6月20

對不起我來遲了，請大家幫手推

Bump